處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (18)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (12)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (13)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (14)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (15)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (16)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (17)

903

912

hi

大家覺得處女座係點？身邊啲朋友話我完全唔似處女

96巴

96年定9月6

今日有冇去塞？

幾時唱畸

做咩係公海追擊我

處女座 臨死狀態

男定女

處女座一世係咪只會愛一次

17

唔係
但工作幾忙

virgo season過得好快

係, 但中間有幾年冇見
今年見返 佢抄左我牌 先有佢contact

大家幫手簽左佢啦
要中国還錢, 唔還錢就放棄香港統治
爭5千咋

me

點解個個都話白羊同處女唔夾
我識一個處女姐姐 覺得佢幾樂觀同social 唔似處女座嘅性格
同埋我對佢有啲好感 想知處女女對人有好感或者鍾意人嗰陣會有咩表現？

利申白羊巴

我認得你呀

你哋覺得自己性格點

賤唔賤格

I just did something bad

佢一啲都唔怕醜 反而係佢話我好怕醜

可能佢fd zone左我

咁可以有咩進一步行動佢仲要岩岩去左外國一年後先返

唯有係咁但係好似好難keep住有話題咁 加上有時差所以一日唔會傾到好多

我想問處女座又點撚樣啊屌你老母

咩事

是咁的
最近開始發覺同女友既價值觀有分歧
感覺好痛苦

做乜撚野?

hehe

🤦‍♂️

仆街處女座

909 P牌絲打到
會自言自語
係好無安全感

仆咩街吖，你駕馭唔到就駕馭唔到啦

0909

912 P牌絲打

Me too..但一諗到阿媽會好傷心、同埋最近俾左二萬數整牙
就好似人間失格的太宰治在冬天收到夏衣一樣又唔想end game

同一日生日

我都係！

咁一定係做錯事返唔到轉頭的事

想問處女男分左手會唔會諗番起前度好後悔

我會寫定遺書同埋我想有乜要帶落棺材、包括日日同我訓的公仔 無左隻公仔日日回魂夜都似

有冇9.21巴絲

愈諗愈多麻煩野、一來家人的處境、二黎是屋企的物品、書、cd、公仔點處理唔想佢地去堆填區

諗下諗下就唔想死

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

想問下處女男會吾會同冇feel既人扑？
利申：同處女男做緊fwb

913 想知你哋點同人拍拖 好多唔開心會屈埋唔講

你呢個問題即係問處女男會唔會叫雞
fwb我諗係第二樣野

多愁善感、感懷身世、內裡有好多自省都係我地處處的特質

至少對世界仲有半點留戀

自省的理想與現實
因為我地對自己有要求

其實我都係

點樣可以令處女男分手之後後悔

係

係阿我係雙子

太多原因 一早應該分手唔捨得 前幾日諗通左就同佢講左分手 係預計到佢真係一個電話都無打過比我 好想佢後悔好憎佢

又一個雙子處女fail嘅例子

處女座好忍得 掛住你都可以唔表現出嚟

雙子 會不會你講左乜太傷害佢自尊心
處女其實暗裡也小氣

你都係咁？

最怕係佢其實根本無掛住我

唔關我事 佢未玩夠

你都係想佢cool煲
俾d時間佢
急唔黎

唔係想佢cool 純粹接受唔到佢完全唔care咁

唔會挽留

我俾金牛冷暴力對待都搞到好心灰
雙子性格係雙面人又鍾意玩
係好難夾到我們處處

處女座太需要自言自語
例如同公仔講

會唔會講多少少，你以為你預計到你男朋友做乜，但會唔會其寶係調返轉佢特登做俾你睇
原則上你所有反應都係處女座既人預計之內

利申女朋友係雙子一齊左幾年

My friend Ken and his girlfriend are both Virgos. He's faithful to her and would never cheat on her. He's rabbit lover. He has two Holland Lop rabbits and one Netherland Dwarf. In accordance with animal law in Tokyo, if your pet is a social animal you must have at least two of them living together.According to the animal guide and the veterinarians, you should clip your rabbit's nails every month. Rabbits are compatible with other pets if you teach the other pets well. At Tokyo University, researchers conducted an experiment where they showed they could bond a rabbit with a dog in a short period of time. They were happy to find the results were compatible with the results of the study that was carried out last year. Hereafter, Ken had his rabbits and his Husky living together. He believes he'll continue living with them in the hereafter. You can take the House Rabbit Journals for free and read them at your leisure. Ken speaks four languages fluently. He told me "because it has a jargonistic tone, instead of writing as per our previous conversation, we can simply write as we discussed or as discussed. Instead of saying as per your request, we can say as you requested. Instead of saying as per our agreement, we can just say as we agreed. Instead of saying please find attached the receipt, we can just say attached is your receipt. Rather than say I enclose herewith two documents, it's more natural to say enclosed are two documents or I've attached two documents. Rather than say here is the report for your perusal, it's more natural to say here is the report for your review. Rather than say please return the form at your earliest convenience, you can simply say please return the form by next week.'

想問處女同處女係咪好難相處？

我覺得係 本身已經覺得自己好麻煩
通常同其他處女相處都會覺得好炆

Bb叫我？

我係雙魚巴
女友係處女絲
佢成日忽冷忽熱咁
搵我嗰陣就好熱情
唔想搵就幾日唔應機
係咪正常？

啱啱開始拍拖嗰陣都唔會
依家佢會突然搵wtsapp我一句
然後我應返佢之後就全日唔應機
打俾佢又唔聽電話
得佢搵到我
我搵佢唔到咁

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

👋🏻有無黃嘅處女 同我tg😭
depressed 😭

有無人傾下計

做咩事啊

940828處女留個名

happy friday

多謝多謝

p牌處女留個名

我同處女仔係同事 見到面個陣相處得幾開心 feel到佢幾關心我
但私底下whatsapp佢成日已讀不回 咁即係...？

hello

923算唔算